黑警唔會驚汽油彈只會驚武漢肺炎

煙霧既野可以加大氣熔膠效果

口水水槍水彈

咁屋企人驚唔驚

你哋行過，唔好向警車門鉸吐口水，一陣俾告票你告你隨地吐痰

聽講而家D汽油彈入面會加篤武漢肺炎病人既痰落去?